我覺得今晚黨鐵應該會重兵駐守

政府應該為求令黨鐵可以明天如期開返.
今日應該放滿狗入地鐵站
一爆閘衝出嚟捉人

手足小心

推1

推！有機

推2

推3

「緊急」要草船借箭啊！！！

18區都有 佢守得邊區

就罰班狗日日守黨鐵站
然後忽然有一日要真裝修

邊個冇狗咪搞邊個囉

點會 我覺得佢地想你爆勁D

港猪對返工的執著 唔撚係你地可以估計到
無鐵就會屌9示威者 不論黃藍 因為直接原因係示威者破壞
唔通佢地會一齊迫黨鐵改過自身咩

封死所有老鼠窿。

要做就 要睇清楚先好爆
同唔好去D 無位走既站..

班狗都預咗守唔到全部
可能會集中幾個站，捉到幾多就幾多。
所以情報好重要同要警戒心要高。

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit